一人一樣覺得比被屌仲難受嘅事

我覺得係當我好鍾意做某件事, 但係完全不被認同
仲不斷叫我放棄
話我做唔好屌我我受, 我改
但叫我放棄我絕不接受
我本性就係固執

俾人屈

呢樣都係

被人派帽囉

社工跳樓個單野？

人地問自己意見
認認真真幫佢諗 諗完又比人瘋狂ban

屋企人唔信自己

條女話有左